小弟想發明一部參數修改器

呢部機可以改任何嘢都得,生物又得死物又得,甚至天文地理現象都可以改,例如將部機指向個女仔,掃描完就可以改到嘢,例如平胸變大波,又或者個個女仔好憎你嘅就將個relationships由-100由做100.
喺天文方面就將個機指向天,就可以鍾意幾時落雨就落雨,甚至落雪都得.
大家點睇？

精神病人都有連登ac

好似你咁講應該好多科學家都有精神病

咁希望樓主有生之年可以發明得到
然後貢獻社會

人地有根據咁去空想,你就無根據咁尻講

唔好係到侮辱科學家!

磁能修改器

我諗已經有呢部機，樓主由天才射到自己變白痴，但都諗住發明番呢部機出來

有諗頭，比戶口嚟，我資助你廿蚊

廿蚊bitcoin就可以諗下

推